血債票償唔在於俾票泛民 係要建制失票

見返敵人嘅反應 最傷到班建制派嘅係議席 所以麥美娟先屌林鄭老母
佢哋好驚好似03個次慘敗(03都係講緊 50萬人)
嚟緊區議會單議席單票制 有利民主派
我知好多人都唔鍾意泛民
但總要有人去做呢樣嘢
呢個果係要收割 先至打擊到建制派
但其實當年高登區議會計劃仲有好多地區組織做緊嘢
佢哋冇大黨係背後支持 所以大家都可以去幫佢哋手做大個勢 幫佢哋隊冧建制派